日本電器電壓問題

請問以下電器佢有隻牛係100v~240v 之後出dc12v落部電器，咁我仲有冇需要買隻變壓牛黎用呢？多謝各位大佬解答！

係咪問廢話

香港行緊220V,你話呢
唔放心買隻100V黎行唔阻你嘅

自問自答？

認真答 只要香港嘅電壓喺個range入面 就代表入香港嘅電係冇問題
利申 中三程度science

唔該晒！